好亂 答答我...

首先 我係一位學渣
考得唔好 就入左個毅進慢慢讀返上去
但係我唔知點升上去
毅進個邊話過有2+2計劃俾毅進仔升去CIHE或CBCC讀兩年Hi-dip同AD
之後可以揀係CIHE讀兩年學士學位或者經Non-JUPAS入八大
亦都有人話可以轉去讀i大再入大學繼續讀

我就係想問各位親愛的巴打絲打
有冇啲方法係唔洗申請毅進個計劃同唔洗讀i大
靠2018DSE result同毅進文憑證書都可以讀到大學啲Found-dip/Hi-dip課程

*未從毅進畢業 未有毅進證書

而且係米只係可以申請JUPAS 先申請到入大學讀
冇再多嘅途徑入

學渣就唔好嘥時間讀書
讀完個毅進早啲出嚟做嘢多人幾年經驗算啦

咁如果唔係學渣呢

唔係學渣讀乜春毅進

如果唔係學渣
真係有恆心想讀上去嘅話
咪讀完毅進拎住張cert去報asso hd
Asso hd 成績好咪經non-jupas升上ugc
成績唔好又想讀書咪報self fin , top up
唔得嘅就出嚟做嘢啦

又有啲道理

你個post第一句

唔係學渣就直接DSE升上去拉

我講我係學渣係想俾大家謙卑啲嘅印象
等大家可以多多指教我咁
真心求助